有冇人2x歲就肯定自己唔會生仔

冇掙扎冇盛
係百份百唔想生
有錢都唔生
移民都唔生
就算老左諗返都唔會後悔
但生左就真係後悔

已經閹左自己

唔洗2x，幾年前仲係十幾歲果時已經肯定唔會生

Hehe表示

人既一生其實好慘
大半世人唔係讀書就返工，做到65退休到時又病又痛。

Me

世界咁黑暗險惡，唔想仔女出世受苦

有女先算啦
利申：廿幾算已經知自己唔會結婚

歲

我

無錢真係唔好生

一早同女友決定左到時結左婚都打死唔生

又窮
呢個世界又差
最重要係我好憎細路
只要幻想到有個生命係自己個肚入面就覺得好撚恐怖

唔想整蠱下一代

紮左先講自己肯定唔生

一生咗小魔怪,你嘅人生就唔再係為自而活.....